有冇人聖誕節都會同另一半aa制？

平時不嬲都會同男朋友AA, 咁我都冇咩所謂
但諗緊聖誕節呢啲節日係咪都要AA 成件事好似好唔浪漫

唔會aa
自己俾啦死港女

我女朋友會同我aa
大家識諗咪得

但聖誕節喎

如果聖誕都要aa呢d男仔唔要啦甘無風度

通常都係我碌卡,月結單條女找數

甘你老母

咁係咪情人節你又會請返佢先?

盂蘭節請你食

屌你老母你俾晒唔撚得？乜撚都男人請

我同男朋友咩日子都AA

雖然我同意你個point
但 甘你老母

有時我地食飯 我食個餐平啲 我都費事煩
會話除二俾就算
但反而佢就次次幾蚊都計到足

利申 兩個都做緊野

你想請？

佢請

aa制同浪漫有咩關係？

聖誕節同情人節呢啲想男仔請 唔係好過份咋掛

咁既男人又無氣度又小家
發達至怪

平日aa， ok代表你識諗

大時大節都aa 我係仔都睇唔過眼

重點係你都接受唔到 好快散架啦

未俾佢扑就keep住 扑過就當享受過算啦

講緊我地已經唔係食好貴嗰啲套餐

證明個男人愛自己多過愛你

男仔生日會請

點解aa就會唔浪漫

仲有
宗教節日點解要浪漫